[集中討論]漫畫ONEPIECE 海賊王 ワンピース 943 SMILE 中文,尾田老師塑造人物好勁

今集好精彩

好

山治型到

推

咁就一集 我睇咗d乜

我覺得今集內容應該早D出 應該喺和之國第一章尾就應該要交代
和之國都出咗成三十幾集 連背景資料都好似擠牙膏咁出...